江需去左邊？

疫情後首個開賣新盤，中國恒大（3333）旗下屯門掃管笏新盤恆大．珺瓏灣II去年10月推出首張價單250伙，但於日前將折扣提高3%至14%，變相減價4%，並於今日率先發售首批141伙
市場消息指，截至下午3時止，恆大．珺瓏灣售出45伙單位，佔首批發售141伙單位近三成。
其實未到早上10時開賣時間，灣仔中國恒大中心地面已經排好首輪認購人龍。不過一輪人龍過後已經再無人龍，現場情況冷清。

你咪癲啦，已經好叻架喇
你睇下愛海頌......

新一份財政預算案推出多項派糖措施，令社會氣氛略有好轉，有發展商乘勢推售新盤貨尾。

長實（1113）深水埗愛海頌昨日推售180伙貨尾，當中115伙公開發售，但全日僅售出3伙。

肛衰只係班垃圾吹出嚟嘅詞語

大陸發展商好等錢洗，唔同香港d 發展商可以hold 貨。

疫情衝擊樓市，各地樓市線下銷售停滯，恆大地產打響線上行銷第一槍，率先開啟線上虛擬實境（VR）看房，更進一步宣布今（18）日啟動最大一次優惠讓利，2月底前全大陸613個銷售中樓盤全部七五折出售。

一位房企高層分析，恆大之所以七五折促銷，主要是資金壓力。金融界報導，恆大2020年面臨到期的債務總額，比過去三年加總還要多，而且還債壓力在上半年集中爆發。據克而瑞地產研究表示，出於還債需求，加上疫情影響，除了大力打折促銷，房企最近加緊發債，想緩解目前現金流緊張的局面。

恆大讓利

可以賭埋條柒， 恆大呢d 都係撲水要等住還債。

你地噤講今日排隊買個d咪好on9
一陣冇人接火棒 要再減價咪低死囉